DSE差一科先有asso讀 我應該found dip定retake一科？

跪求意見 best five 12但無五科二 cie cccu space都淨係俾found dip offer我但我唔想因為一分而浪費一年 我應該點做

Retake一科姐
fd好貴

你欠邊科?

講真好少人retake會真係升到grade

我都係無5條2
衰左喺elective拎左個1

讀五科咁少都可以有科拎1 弱智仔

FD啦 穩穩陣陣升返上去

你retake一科半科 難保你再失手

時間就是金錢呀朋友

但樓主要拎返2or 3應該唔難

邊fd 邊自修re

fd

建議樓主fd好啲
因為elective冇底你又難保唔出事

緊係去返工加retake
讀fd = 俾錢
Retake = 有時間返工 = 賺錢
更何況只係需要1科升2

你係咪琴日walk in報
我仲未有消息

衰一科都有asso會收

我去左Hkcc 唔知會唔會收 2點前有結果

Cccu cie space全部比found dip offer 我知best five 12唔係好但唔想因為一分浪費一年

如果我想考海關應該fd定毅進

急問 我好迷惘 眼見10 11分都有asso offer 唉

Geography

係 好唔開心

我都有諗retake，但用一年retake入返asso好似好on居

有冇去Hkcc 有時差一科都收 係睇分數

其實fd咪又係一樣 又貴

等緊result 琴日11am報左 有師兄話中英有3可能收 唉

係呀 我數都1左 依家等緊offer

佢唔收就算了

商科 特別係Hm 呢d亂鳩咁收人科

不過無就肯定retake

1升2 無難度 仲可以賺錢

我報左business management

其實可以chur d 咁retake
non ju 直接報u
不過樓主五條二都無 又難chur d

唉我好驚

hkcc 定 cccu

點解唔retake哂aim degree

唉 放榜前打算asso搏上degree 點知差果一分

Hkcc

得番半年多小小 我冇信心

渣ga 你讀屎片架？

我都係best5 13自問無溫過書無操過卷鳩考 ，所以如果hkcc無offer都想chur啲咁retake考返20左右直接入水泡科

升7分好難

好似2pm後

但我唔想用一年retake入asso
如果cc無消息就真係唯有努力

下 姐係點 2pm後既幾耐。。

唔好驚 正常有1 都無問題
學店來ga嘛 實有offer

ok 嘅

Ching講真？

其他三間全部唔收

所以讀完 都會照入asshole貼錢陪跑？

一科點解唔2樣一齊做？

英文好/數好就讀得惦ASSO，睇邊科架喳

同屆有個groupmate 得9分都入到HM
無嘢無可能嘅
不過英文如果1 你會讀到好撚慘

你登入左睇未 定係等到2點再睇多次

長期update gmail

我登入左果到睇 未到2點仲寫緊case pending 係咪姐係冇機。。。

你eapp有無報
btw未到2點。。無事嘅

英文3

2pm後？

想證明自己讀到

成績考到咁...入到ASSO都上唔番UGC架喇,最多咪讀D野雞大學遙距TOP UP
不如學番門手藝好過

如果雙管齊下呢？

想考入境 海關 點都要有五條二

記得自己搵生活費 學費
揀科自己揀 唔好最後瀨天瀨地 瀨無書房

咁你咪唯有讀毅進或補考LO
俾到你讀ASSO都唔會變5條2架喎

比得起錢咪fd

有機啦 英文3 已經同2 果啲分開上堂
不過你班啲人可以好撚高分
群埋拒地 入U機會都大啲

唔好on 鳩啦
asso 畢業 點都高過5條2
點會考唔到海關

你都戇撚鳩
DEGREE畢業都要補考番DSE呀 傻撚
唔識就問下人啦

有degree 學歷 你會交DSE成績去報海關？你on9鳩？

btw 個degree 點來，補考DSE？？？？？？？

i.

在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等(註1)或以上成績(註2)，或具同等學歷；或

ii.

在香港中學會考五科考獲第2級(註3) / E級或以上成績(註2)，或具同等學歷；

呢啲全部都係最低要求啊 傻仔！！
乜撚野degree要補考DSE，你個乜撚野degree來

你係唔係咁撚柒蠢
ASSO上U 但無5科2都要毅進OR補考呀 你條戇鳩仔

另 外 ， 公 務 員 事 務 局 亦 考 慮 有 關 在 公 務 員 聘 任 上 接 受 新 學 制 下 的 高 級 文 憑 及 副 學 士 資 歷 。 在 參 考 教 育 局 的 建 議 後 ， 公 務 員 事 務 局 決 定 ， 在 新 學 制 下 頒 授 經 本 地 評 審 的 高 級 文 憑 及 副 學 士 資 歷 均 符 合 入 職 學 歷 要 求 定 為 副 學 位 或 以 下 的 學 歷 。 持 有 這 些 高 級 文 憑 及 副 學 士 資 歷 的 人 士 ， 在 申 請 公 務 員 職 位 時 ， 亦 將 被 視 為 達 到 中 學 文 憑 英 國 語 文 科 第 3級 及 中 國 語 文 科 第 2級 的 成 績 。

自 二 ○ ○ 九 年 八 月 ， 政 府 在 聘 任 公 務 員 時 ， 視 持 有 經 本 地 評 審 的 高 級 文 憑 ／ 副 學 士 資 歷 的 人 士 為 達 到 會 考 英 國 語 文 科 第 3級 及 中 國 語 文 科 第 2級 的 成 績 。

你就算有HD/ASSO都係當你英文3同中文2咋
邊撚到寫5科2呀??

不要吵了大家

毅進好d喎 直接讀入境班仲有快線

有入境班咩 但毅進出黎報考都唔夠asso爭

拿樓主, 無5條2 ASSO就一定唔收你既
但讀FD就已經=有5條2

發 言 人 補 充 ， 公 務 員 事 務 局 亦 同 時 考 慮 有 關 在 公 務 員 聘 任 上 接 受 基 礎 文 憑 的 安 排 。 參 考 教 育 局 的 建 議 後 ， 公 務 員 事 務 局 決 定 接 受 職 業 訓 練 局 頒 發 的 基 礎 文 憑 為 等 同 香 港 中 學 會 考 五 科 第 二 等 級 ╱ E級 成 績 ， 包 括 英 國 語 文 科 和 中 國 語 文 科 。 此 安 排 與 現 時 接 受 毅 進 計 劃 作 為 應 徵 公 務 員 職 位 的 安 排 相 符 。

唔好聽D傻西講乜鳩ASSO

講真除非你定力好夠 如果唔係保障啲就fd啦
但fd呢就只可以升翻上fd個間既hd/asso （多數）
毅進就一定等於5條2 讀完一年可以直接考

ASSO 資歷架構已經係毅進上面，無寫唔代表無，學歷已經比中學文憑同毅進為高
五條二或具備同等學歷，其實你真係可以打電話去問。

*因為獲取ASSO學位入學嘅人入學條件已經被設定為22222，已經唔再需要DSE成績去證明。你究竟明唔撚明？？？毅進仔。**

我比較想知你講degree都要補考DSE

有啊 睇你讀咩 醒目既用eapp報定拎conditional offer就得 到時完左毅進成績轉換就有得讀
fd比毅進更差

我有個fd英文1左 但數學5*
Cccu有offer比左佢

真係會睇翻DSE FD 唔一定等於5條2 因爲FD可以drop走合格既科 有人讀埋上u但因為AL/DSE肥左要讀毅進再上公務員

Bu found dip冇五條二

如果我appeal 8月8出結果 仲報唔報到hkcc

差一科就Retake 啦，肯努力1上2根本唔難，除非你有政府資助/屋企大把錢就去讀fd , 如果唔係Retake 抵玩d

六年前 中文一左 其他科有三有四
入左 Cie found dip 繼而asso 再入八大
依家做迫科

記得放磅果陣 成個人都好迷失
都估唔到依一刻 可以爬到依個位置

樓主 你要諗嘅係 你覺得自己適唔適合讀書
自己有無天份讀書 係真係差少少失手丫
定由細到大 死讀難讀都去唔到at least above average 坦承面對左自己 先再作決定啦

讀咩都好 想入返u 都係靠自己堅持嫁喇 最緊要知道自己做緊乜 目標係乜

有公開試中英文要求果D公務員POST, 俾你讀撚埋PhD都好, 都要一係考CRE,或補考DSE或其他認可考試, 總之要MATCH語文要求, 唔係一樣SCREEN撚走你, 唔係有DEGREE就大哂

見識少就收皮啦傻鳩

另外,唔好意思我係jupas上UGC,現職半professional grade公務員

Ching我而家好迷惘

你目標係考老紀就拿拿臨去讀毅進搞撚掂
唔洗左諗又右

過左2點，係咪皮已收

樓主其他都2，差一科就有得讀asso, 你憑咩覺得如果樓主一年全力谷一科會都係得1, 入asso 都要Retake 呢句講得好呀，咁入fd 又有幾好
不過都係個句，有錢/屋企唔等錢洗/有 full grant 咪讀下fd lor

進一步甄選 唉

啲未見過世面嘅靚仔呀清就唔好點醒佢喇
連公務員要考cre或者中英全5都唔知就係到大大聲

你係去邊道check
我喺gmail嗰道見一個通知都無

要去佢粉紅色紙果個有個website比你 你用左code上面個號碼log in 佢會顯示

睇到了thx

case pending?

同問

係

有未

我身邊D朋友都未有

未有

難聽D講句..asso都入唔到..證明唔係讀書既材料..不如早幾年出去做野好過.
地盤人工高

阿師兄
首先我不斷強調屋企唔等錢洗讀fd 係ok
其次，“我認為”只係retake 一科，如果樓主係有心讀同有努力讀既，考個2根本唔難，仲可以慳左一筆費用同返下part-time 賺錢
最後，萬一衰多次，咁係咪表示佢唔可以再讀fd? 我既advice係 balance 左$同fail o既機率。
純屬個人意見，如果樓主只係想hea 下而又唔介意洗錢，fd 係幾好既選擇

利申：以前係窮asso 仔

仲未有 屌又等一日？

又想讀asso做後門狗喇

巴打收到未

仲係無
等緊之餘都打定輸數了

你家底點成？家底好入去溝下女囉

Why not both?

讀found dip
不如出黎做野
你讀左咁多年都冇full cert

咪傻了樓主
淨係考5科怨得邊個
聽上邊講啦一係found dip一係retake
每年不知幾多人慘過你
唔好話12分 20分衰中文1讀found dip都見過
利申 best5 16但1咗科 多咗年俾自己補底 加上三年黎勤力咗 成功走後門入三大

入庇護工場應該比較適合你

真定假啊？
我band 3學校出身，幾個朋友都升到好多wor
自己：16->22
朋友：
20->24
18->24
18->20
19->26
得一個冇升到分
當中有自己同另外兩個朋友都覺得自己retake都幾hea吓
真係升唔到分果啲，我覺得一係太高分升唔到，一係問心真係冇溫到書
如果唔係應該升硬

Ching你咩found dip

有冇tg

有 可以嘅話你放低link 我之後再加你
有咩野都可以分享下嘅

其實如果dse中英都冇3，讀完asso係咪要考多次dse，定只係睇asso gpa

巴打同樓主有無消息
你地啲朋友又點

無消息 唉

我個fd話佢上年第二日先有消息

好不安